{
    "question": "Ketaatan kepada orang tua\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>harus dilakukan setiap kita dengan orang tua</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa folow</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya harus bagi anak anak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mon maap kalo salah</p><p>foloww dank</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kelebihan-dan-kekurangan-belajar-dari-system-wfh-589",
            "question": "Apa kelebihan dan kekurangan belajar dari system WFH \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kekurangan nya WFH signal lemot </p><p>kelebihan nya WFH banyak yg pakai </p><p>desaku juga banyak yg menggunakan WFH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Kelebihan :</strong></em></p><p>1. \u00a0Mudah di akses</p><p>2. Tidak mengeluarkan banyak biaya (untuk transportasi)</p><p>3. Tidak takut terlambat karena macet</p><p>4. Bisa belajar dari mana saja</p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Kekurangan</strong></em></p><p>1.<strong> </strong>Masalah jaringan Internet</p><p>2. Tidak fokus</p><p>3. Sering terganggu dengan keadaan sekitar</p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-anda-lakukan-untuk-meningkatkan-kinerja-pemerintah-621",
            "question": "apa yang harus anda lakukan untuk meningkatkan kinerja pemerintah dengan mitra kerjanya parlemen (kerjasama antara eksekutif dengan legislatif)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku orang kristen maaf ya gk bisa jawab ya makasih udh mau juga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nembe-pisan-pun-bapa-mah-adatang-bsumping-cdongkap-351",
            "question": "Nembe pisan ....pun bapa mah\r\na.datang\r\nb.sumping\r\nc.dongkap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. datang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>s semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.DONGKAP</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lapang-nu-lega-di-harepen-bale-desa-di-sebutna-911",
            "question": "Lapang nu lega di harepen bale desa di sebutna?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk grti bhs Inggris:v</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>eg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-adalah-tujuan-dalam-prencanaan-pariwisata-kecuali-942",
            "question": "Dibawah ini adalah tujuan dalam prencanaan    pariwisata, kecuali...\r\na. Bidang ekonomi\r\nb. Bidang lingkungan\r\nc. Bidang politik\r\nd. Bidang social\r\ne. Bidang ruang\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nmohon di jawabb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. Bidang ruang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaatkan-yang-tidak-memerlukan-pengolahan-sudah-dapat-dikonsums-314",
            "question": "manfaatkan yang tidak memerlukan pengolahan sudah dapat dikonsumsi secara langsung disebuta a.sayuran B buah segar c jua. d softdrink \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.buah segar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna buah segar tidak perlu di olah sudah bisa di konsumsi langsung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bang-bantu-translate-bang-115",
            "question": "Bang bantu translate bang    \u05d0\u05dd \u05d0\u05d9\u05e0\u05da \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05d0\u05ea \u05d4\u05ea\u05e9\u05d5\u05d1\u05d4, \u05d0\u05dc \u05ea\u05e2\u05e0\u05d4 \u05e2\u05dc\u05d9\u05d4 \u05de\u05de\u05d6\u05e8. \u05db\u05de\u05d5 \u05d4\u05e4\u05e2\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05d7\u05e4\u05e9 \u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05d5\u05ea. \u05d0\u05d6 \u05dc\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05d7\u05db\u05dd\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u05d0\u05b4\u05dd \u05d0\u05b5\u05d9\u05e0\u05b8\u05df \u05d0\u05b6\u05ea \u05d4\u05b7\u05ea\u05bc\u05b0\u05e9\u05c1\u05d5\u05bc\u05d1\u05b8\u05d4, \u05d0\u05b7\u05dc \u05ea\u05bc\u05b7\u05e2\u05b2\u05e0\u05b6\u05d4 \u05e2\u05b8\u05dc\u05b6\u05d9\u05d4\u05b8 \u05de\u05b7\u05de\u05b0\u05d6\u05b5\u05e8. \u05db\u05bc\u05b0\u05de\u05d5\u05b9 \u05d4\u05b7\u05e4\u05bc\u05b7\u05e2\u05b7\u05dd \u05d0\u05b7\u05ea\u05bc\u05b8\u05d4 \u05de\u05b0\u05d7\u05b7\u05e4\u05bc\u05b5\u05e9\u05c2 \u05e0\u05b0\u05e7\u05bb\u05d3\u05bc\u05d5\u05b9\u05ea. \u05d0\u05b8\u05d6 \u05dc\u05b4\u05dc\u05b0\u05de\u05b9\u05d3 \u05d7\u05b8\u05db\u05b8\u05dd</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Transliterasi:</p><p>im &#039;enan &#039;et hat&#039;shuvah, &#039;al ta&#039;aneh &#039;aleha mam&#039;zer. K(c)emmo hapa&#039;am &#039;atah mekhapes neqedot. \u00a0&#039;az lil&#039;mod kha(k)cam. </p><p>Terjemahan: </p><p>Jika dirimu tidak punya jawabannya, jangan dijawab (tidak penting-hanya untuk menyombongkan diri,sok-sokan, tidak bertanggungjawab). Seperti halnya hanya untuk mencari point/nilai. Jadi, ajarilah (jawab dgn bertanggungjawab) dengan bijak. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ikon-simpan-ulangi-dan-batalkan-adalah-bagian-dari-menu-984",
            "question": "Ikon \"simpan\", \"ulangi\", dan \"batalkan\"    adalah bagian dari menu....\r\nSebuah\r\nPita\r\nb\r\nTombol Kantor\r\nC\r\nStatus bar\r\nd\r\nBilah Alat Akses Cepat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Bilah alat akses cepat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.bilah alat akses cepat </p><p>maap kalau salah jadikan jwaban terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-manfaat-pola-lantai-bagi-para-penari-antara-lain-adalah-a-730",
            "question": "1. Manfaat pola lantai bagi para penari antara lain adalah ....    A. Memudahkan menghadap panggung\r\nB. Meringankan gerakan badan\r\nC. Mempercepat gerakan tari yang dilakukan\r\nMemudahkan gerakan penari menjadi kompak\r\n\r\n2. Pola lantai garis lurus dapat dikembangkan menjadi pola berikut ini, kecuali ...\r\nA. Pola diagonal\r\nB. Pola zigzag\r\nC. Pola lingkaran\r\nD. Pola vertikal\r\n\r\n3. Contoh tarian di Indonesia dengan pola lingkaran adalah\r\nA. Tari Kecak\r\nB. Tari Manuk Dadali\r\nC. Tari Saman\r\nD. Tari Remo\r\n\r\n4. Langkah pertama dalam membuat gambar cerita adalah ....\r\nA. Membuat sketsa\r\nB. Membuat tema cerita\r\nC. Menyiapkan alat dan bahan\r\nD. Mewarnai gambar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.d.memudahkan gerakan penari menjadi kompak</p><p>2.c.pola lingkaran</p><p>3.A.tari kecak</p><p>4.b.membuat tema cerita</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p><p>semangat belajarnya!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong> <strong><em><u>C.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>2</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>D.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>3. </u></em></strong><strong><em><u>A.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>4</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>B.</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Semoga </strong><strong>Membantu </strong><strong>Dan </strong><strong>M</strong><strong>AAF </strong><strong>kalau </strong><strong>salah</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}